29歲都未拍拖係咪一定係樣衰

個樣自認樣衰，性格被動、自卑，內向
中學時比人話我樣衰

增值下自己啦

你都唔想擇個又柒又無用又窮既另一半啦

唔一定

不過你樣衰就應該走唔甩

30here